我係林鄭見到你班連登仔互屌真係陰陰嘴笑

大家有唔同意見可以討論
但有唔少人都係度玩互屌
林鄭真係多撚謝你地

push